[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5550)

買馬仔lu

賤種鋒

無啦 0:2啦屌

三場都開大好嗎

前鋒穿盤

日職一哥?
邊撚度一哥呀

水手11 偷笑

屌你老母田中碧
仲有隻死黑鬼包越位

呢隊前鋒咁撚廢既

而家買東京收息好穩陣
冇咩可能好似西維爾1.04咁

因為有隻傻閪黑鬼囉

前鋒嗰場俾多2球

想gel

有冇可能追到和

屌你老母水手，11隻角都送唔到個波入龍門

前鋒

有

田中狗死全家啦

Gel啦

今季都係炒咗三定四次啫
好過好多隊啦

小林

3場客w

臭腳同前峰開大未啊！

支持執返條屍

劇本寫好
都話前鋒比人入多粒先

前風收哂錢啦 咁樣穿哂 一個控失比人打反擊 3守1都過哂

同日職唔係同一隊，已fc

all in東京收息先

前鋒靚skip

前鋒又要刷角lu

劇本就係客下球
再到番前鋒入一粒
打個飛機就兩粒 快手

人妻想點

有出場？

分豬肉 西京要盃賽冠
前鋒要聯賽冠

睇live 水手其實唔差

岩岩換人

小林上場=反cup

李安度入你兩粒
就換哂小林悠 旗手上嚟比番兩粒人 舒服劇本

抵死啦前鋒 一味想入人中路 唔分邊攻

隻Damiao係咪當年世青+奧運神射

小林 旗手in

瞓醒等收錢

但禁屌唔入囉，同上場對神船一樣

9.5 8.5s cashed
7.5s

停雨啦
前鋒撳制未啊

垃圾前鋒

仲話主和3 倍

水手和波先啦

角球追追追

全隊死撚咗佢算啦

臭腳唔喺半2全2啊

前鋒19倍反杯

人妻入粒先

求你三場都開大啦

淫妻冰實5c 完

個球證亂鳩咁吹
買好重角大？

8.5s針

中柱屌

中柱

前鋒中柱

東京舒服

人妻點追和

夢鋒呢隊垃圾 仲話班霸

水手加油

班仆街 係臨門一腳就垃圾到咩咁

買大7秒gel買咩盤on99

封

假封

前鋒角球雨
7隻角
買細個手足死未

呢場YouTube有得睇？

屌你老母前鋒刷咩撚野丫

個紋身鬼佬扮哂球王咁

前鋒肯定比假希望

杯仔有

刷佢老母啦前鋒 橫掂出局

小男優帶綠帽走盤ok?

快啦龜仙人

臭腳比多球

入到一粒都偷笑

快手入多粒 鋼巴都快手完場

小林悠出咗快手3.5b

9.5 8.5 7.5s

鳥妻追和未

3球走盤 快柒啦 一係你無撚入啦

邊個係龜仙人

水手個鬼佬 入波就出龜波氣功

前鋒嗰龍食撚咗屎嚟？

等陣3注穿晒

3場都細 屌

中曬10 1 500

冰啦仆街狗腳
刷你老母

G chi

中

Me

我

祝中 同路 但唔洗抽我

我了

lm

。你

無啦啦又送 3 連角

Lm

水手肯入波未

邊個再做護崎手我屌7邊個

前鋒你劇本波一粒未？

屌你老母水手追和比返半格我玩啦

水狗前鋒一齊炒車死啦

FW奇蹟角大

無眼睇鳥妻

前鋒差啲又輸

東G差少少

前鋒3.5大 邊度會開大

唔好差啲得唔得

日本波-$2400

前鋒和波算la

人妻

唔要差少少

2-2都好

屌你老母繼續刷

連入快

屌你老母YouTube都有人報假

前鋒你啲角呢

水手場場禁住屌都輸 十幾射一球都入唔到

屌爆Leo Cheng老母個閪

水手求輸半

0:3 搞掂
差前鋒一粒

前鋒 東京 求其搵隊入多兩粒啦屌佢老母

炸

炸乜啊

可唔可以俾次機會

炸咗Ching

Boom左la

yes 買左東京第三球 回番本了

嘩屌

Boom 9 jo

勁

咪7

網側黎

炸左 冇了

炸撚咗啦

係咩

炸乜

炸左 搞掂！

水手goalll

炸變角

Feel到2:2

水手1-1

可以

飛腳好勁 日職冠軍

2場都炸

乜撚都炸

水手cup

水手執返條屍

炸尻左

2連c
再俾多角

兩場8角 啲細角手足死未

炸咩啊 屌你 3.5b啊

柯完屎返黎突然9c

邊有炸
睇live入都無入

9c 收錢

場場爆角 買盤買大波都係傻西

收返

柏電

cls7s
半2全9落地獄啦

依家興唔計？

前鋒奇嘖大角？

10了

真心想知d外圍佬成日咁心急報分做乜鳩
撚賭仔

10c

半1全10幾

飛腳又細波 笑死

川崎都10埋

勁痴線，下半場協議角大

準備三場0:2撚大波

屌 水手比返半格我啦

10c goallll
足水9.5b

前鋒3粒夠

初盤3場全角大

射網邊當入
真係中龍就當一分咩

日本仔買咗兩注大波收皮一買角就秒cash

睇死三場都no goal

飛腳盤
前鋒9.5b
水手3格角大

水手半格

半2全9
半1全10

撚角細

上半場未食飯

入完更衣室食完sushi發力刷角

贏夠未

變左3場角大

水手 真係好撚野

其實無乜要求
就前鋒個場求其入啦 一係無撚入

日盃j1 j3全部大角咁制

屌你老母唔入俾人入啦

半1半2仲以為要針

柏入多球ok?

屌狗會咁撚早封角

川崎前鋒！

11c

角盤封咁耐

有冇on9仔半場入左角細

半2全2禁撚絕

屌你老母日本狗全部武肺死啦
無一件係無辜

前鋒cup 10 1 500

睇中柏雷但走去買前鋒
真係好係抵我死

半1全11 癲

3.5b啊 又斷一關

瞓醒未

想問下有人試過連輸10注

前鋒落後怕乜追半場好難無 但估唔到主場10個月不敗要收皮

有冇人可以拯救我

次次一大注就針

角盤做乜封咁耐

10c喳 11c未出 狗會鳩封緊

前鋒來多粒未啊傻b

11啦

封撚到11c好嘢

11了

水手點解禁住係人禁區一球都入唔到

屌你老母半2全2 痴撚線

次次都忍唔到手買

屌你老母
全部下半0goal

仆街今朝d鬼佬咁早踢唔怪之得無乜角

未國際賽都撚到爆

柏雷個龍真係痴撚線，球球咁都擋到

對住水手個個龍都係神龍？

試吓下次$10注

8.5 9.5b 叫死人

前鋒3球撚3.5大好無？

狗會好嘢 預咗有11c 封到買唔到

飛腳比多2c

東京入左粒
但都係細波

水手自己對住個龍射姐

水手9次射中都冇波入

唔好一係2:2一係番歸

太陽神個龍勁撚到

真係
入多粒先啦

2.5 都開唔到

場場客

前鋒打假

飛腳gel

13射0中 屌你老母 人妻

前鋒真係1粒都冇 舒服

全角大 全客-客 犀利犀利

前鋒 想嬴就嬴 想輸就輸

臭腳基本收錢
越回越愛

東京入多2粒啦 前鋒班垃圾

前峰2.5大都冇

前鋒面子球？

屌你老母東京隻死黑鬼無腦

東京入多球

杜狗千真準備絕殺

水手賤種黎 一球都入唔到

仲要全細波

前鋒咁廢

好撚賤

前鋒會唔絕殺一粒面子球咩

半二全二

多兩球得唔得

屌你老母臭閪一粒都無

3G場細波

柏雷補幾耐

傻屌前鋒 輸多粒未姐

屌你臭腳 半二坐二

4

人妻追和

no goal奇蹟上岸

3場細

16.5s點頂

前鋒完未

屌你老母前鋒黑哨都輸
全隊死撚咗佢啦

12.5b cashed

笑撚死三場細波又撚

1-2臭腳

人妻1-2

炸啦

閪腳1:2

前鋒呢屌

自從肺炎之後好多上盤唔止輸盤係會輸埋波

90分鐘先黎入波 人妻真係on9

人妻和埋

屌你老母射乜撚啊

屌 殺-1 cls 豬哂

大到一場

水手屌你老母 場撚場都輸

2-2未

勁到

人妻入多球喇

Gogogo人妻

前鋒逼害 3球

小林悠 我屌你老母咩 咁都唔中龍

3球都有得唔夠 屌你

全開客 -1上盤全豬 cls

前鋒咁閪 比人入得2粒 執到

屌你老母兩隊必入嘅波可以龍都唔中

上盤gel gel

小林悠

屌 垃圾人妻

前鋒好撚假

收番注飛腳先屌你

屌佢老母淫妻10c神級中位數 中間特登唔開9.5 癲撚到

前鋒連鬥心都無

個個吹到前鋒班前鋒好撚勁

死日本狗快撚啲地震死撚晒佢

前鋒根本係賤種黎

前鋒 bye

有人話前鋒個個都識入波

阿特咩

前鋒 真係 輸比第二名

邊個話？

日職拜仁

今場渣流灘 交戲啦 同聯賽幾場比 表現差咁遠

屌你老母東京15號隻死黑鬼快撚啲斷腳死啦

夏蘭特咩

前鋒不再正氣

岩岩個個都係咁講 又話一換乜尻人就456

真 唐氏球王 夏世三

東京最尾禁區3打3唔撚去明明空哂

屌你老母 3球都走唔到盤

頭先有人話 東京 柏雷派

456只信阿特

Dllm 前鋒 輸撚死

40k no goal (3rd)

派未

又話小林悠好撚勁吊你

15號條死黑鬼踢撚咗20分鐘未夠
連跑都唔跑吓

人妻最後幾角?

好彩買左即場角補返血
買左上盤+主晉級

派？

東京最後咁都唔射

咩水位

屌你老母臭腳1.65大波成功開出

1.83

屌你老母兩隊一齊斷腳啦

成日都見你中

唔中同你講咩

點解我係fans 都唔比水我

暫時成就高過當年美斯牙朗

前峰個家長昭博有咩用 打邊妹到

個樣都型過佢地幾十倍啦

500蚊no goal奇蹟上岸
前鋒好波

幾倍？

3.14

慘死半1全11

我都買左

半主慘死

FC東京未派？

爭角未派

最後11c?

屌你足球賭閪咩

新鳩仔一問 飛腳半場客點解冇派彩既
唔好屌得咁大力

屌你唔派彩點賭12點呀

岩岩東京gg左 求起機

仲叫我派

中幾多

贏42000

要等 未有咁快

莖b我了

手腳你波馬都啱又話還緊錢..

還緊呀

又169 ?

咁大注

早幾日見到你條50k西甲

介了 輸到仆街

不要說了 疤狗11 到尾都夠膽

8:45 pm 分前派灑彩。頭三頭波
10 抽 2 $100

一定有

ne

s

7

賭錢成日要追數 賭黎為咩 贏又輸返 之後又要追

I

幫馬會手搞慈善

頭3場finish

唔

波po 靜到

針撚晒梗係靜

幾場日本仔又唔知幾多手腳唔見左...

丹麥半大

一場前鋒就夠

角大救世界wor

有無人係旺中 打完機請叫雞

# 388
# 391
Tg plz

係 好撚on9..

387 咪好囉

呀牛我見到你 好撚型

386都唔錯

買主開客 買大開細 角細開角大

385隨時候命

原來成個咸濕伯父果個大叔係你黎 好彩冇相認

你又追返啦
肥仔威威果場 輸到唔敢買..

針左

呢場買咩

11

堅?

跟

買馬追返lu

有無心水

追巴度算啦

成都贏啦好嗎

中都可能都係鳩up

唔買又中

仆街潘狗同日職班撚樣一樣

暈唔暈 抖唔抖到氣

又輸比佢屌老母

曹操連馬都咁燈

我追數個場係第4場潘狗p
之後第5場小注潘狗又輸返啲
好難玩

岩岩以為佢追分 點撚知

不過啱啱見你頭幾場好似中咗注幾皮wp
唔怕啦

今場潘贏撚硬?

諗起上個po有巴打買咗一皮野3.5大

大把啦呢到

有無人買法羅群鳥?

怕佢玩嘢

呢度好多大戶 佢地一皮=我地十蚊

#391 冇覆
派我啦

潘狗又唔係未試過喺跑馬地騎師王分數零分

去左賭馬 依家仲有冇？

漏閘都贏 勁到

屌 真係nk撚狗

中甲真係好好笑

客隊比人罰十二碼 之後拉大隊埋場邊 唔踢了

捷 3.5b

邊個話我燈

收到

牛b

派5個500算 頭20

me

拎500晚晚度一兩場重心買波
兩個禮拜每注都係平注400-800上到20k
一晚嬲得濟 買馬 輸到得返2k

慘撚到

師兄咁有吉士op
成三十個

英撚u21咁撚廢安道爾唔係出名魚腩黎架咩

Mark低晒d名算數
peter哥個名都未聽過

有冇人同路要荷蘭

又中peter哥伏

你係波po咁耐都唔知Peter撚狗？

吓 附和佢哋姐炒下氣氛

依家都知了

你扮西

1-0

贏左500萬

假撚到

排未

LM

又3.5

法羅群島goal!!!!

有重心 要唔要

點呀單單 快啦

重心

丹麥主其他

👍🤭

隊垃圾 得唔得呀

5:3

客入撚到3 粒咩

0000 點部署 馬仔輸到仆街

潘狗正賤種 又輸6k

友誼賽搏Hea 踢

本人channel
多多支持

你個名解釋一切

荷蘭開到上盤
我戒賭算

捷克了

銀河又讓人 莊家送夠錢未

Gchi

wo 終於

唔見你po 提子既

見到捷克個上盤落到咁，好不安

谷豬中硬

玩新GAME 捉鬼

你黎?

點解Channel 出細波 張圖貼大波 反手？

C打？

我係

唔係點做到100%

等我大細都買先

搵人整list 最快整好計一個 抽其餘四個 比埋link

又贏

仲撚

轉頭收錢算

土耳其 買得過？ 追數

100%贏

頭兩場買乜尻好

捷克好撚廢

門巴係反水？

all in 丹麥主勝啦～

想尻買大波波算

上錯船又見到1.75水，仆街

5幻有2000

上車了

係咪捷克3.5b

2.5 b la

得返2.92

狗會依幾日開即場都係半細全細

有一晚半細全大 半大全細

係咩依三日都係細

丹麥3球L狗

友誼賽L狗正常

CLS 塞浦路斯 個陣ON9到核爆

點on9法

咁你都識

點解咁講？唔識睇
淨係知捷克正選好唔掂

中曬10 5 100

睇我pin啦
連登正
爐反
由開爐第一日都係咁玩架啦

明白 祝羊 加油！

起碼叫見到韋斯咸兩個冇份

想要門巴個盧

佢咪po 左出黎

直屌上盤

講重點啦

國際賽無人賭? 咁靜

已見

半細
1.5s

on9

留錢買巴甲.美假好過

國際賽一定閪
1.5s 冇走雞

有咩心水

Tg

法羅禁屌

11111111

咁快一角

0-1未？

屌你都有份

法羅差d入

丹麥 -2 開到派500

捷克半和gel gel先

木佬, 彭美, 哥連, 咸爺

Denmark ng 1.1 買5萬即收5000

好撚抵wo

好過買鹿啦 又要比潘狗撚

不要說了

丹麥唔對路

捷克 丹麥

法羅唔曳

開即埸肯定西波

丹麥㩒住黎屌

丹麥似針得

又比女人逼害

唔通要allin客fg

捷克入未

法羅群島會落底線 角大gogogo

頭場入未

買左幾多

丹麥 2球2球半
塞浦受一球半
剛偷睇前面大陸佬D水 跟左幾百
大屌了葡萄牙

笑死 度定下場啦

捷克刷未

大波已死

咩話無半大

我真係買左角大

半大已死

626

捷克

捷克goal

捷克勁

爽

丹麥浚龍入未

丹麥入未呀仆街

0:1

洗唔撚洗丹麥未入捷克就入左啊 又幾百

狗會開即場撚狗

丹麥

屌d大陸仔信唔過 on99

邊個話捷克廢

快手半大

狗會揀完再開走地 真係skip算啦

半場入3球先

上左賊船denmark

33333 真係無人買角大？

捷克半客頂住

你老味玩波

拿拿聲2球啦

丹麥咪刷啦屌

丹麥狗

丹麥唔入比人入啦

丹麥浚龍憑咩讓波 唔入畀人入啦

幅圖做緊乜

丹麥半大24

半主都要豬

真

條撚樣想CUP過龍門
傳波又傳得衰

極限冰封角

屌你個系大陸仔d水
丹麥-2/-2.5又未撚入
塞浦+1.5即刻比人入撚左

主場踢閪隊都無波

型撚樣唔想踢就咪踢啦 係度散步

野雞波好難賭阿屌

丹麥1.5s頂住

燈？

淨係開角幾時識入波

終於入

55555 無人買角大

屌

靚

4444
按屌唔入角大了

收錢

丹麥終於1:0

秒輸

角細點頂

仆街 入左波仲有冇角

兩場半大 gogogo

丹麥半癮大

咁樣都救唔到

Nice 入多粒

半大手足可以叫下

有冇人要入丹麥獨贏 有息收

奧地,C朗, 墨哥, 克羅?

1.04丹麥收息

又燈

?

1.5s

無得買啦想買法羅反級都唔得

捷克請半大

12m

12m丹

丹麥咁都唔入。

2-0

Denmark what a miss

penalty

12M

8.5B輕鬆到

屌 又入 點角大呀

炒左就係假波

反手

咪撚炒

捷克半大

睇慢鏡禁區外黎

快撚手2-0先啦屌你

強行半大

友誼賽全破蛋說好的友誼萬歲呢

10.5細咁快就輸左

艾歷臣goal

俾球12m捷克啦

真係買左角大捷克買半大就冇12m 好撚燈

慘得過我
前峰半1全11

丹麥得一粒又撚狗...

2:0

2;0

收錢半大 爽

半大又派錢

怪錯大陸佬
丹麥2:0
-2/-2.5

咁都判12碼

丹麥有兩粒?

差捷克 快手半大

藍罐曲奇黎多2g

屌 第二球唔響既

丹麥水泥gel

買左另一場半大

半大易到 又話客隊踢得幾好

門將捉到路都入

回血波

半大 就係咁簡單

馬輸到冚家鏟都係賭波舒服

半大黨上水

有冇半細黨

入多5球

捷克半大集氣

差捷克

捷克入多粒可以割椰青

入夠啦 唔好再刷角啦唔該

去打場機咁撚多角既

角大硬 客隊自己踢個波出去

快手 兩場都3.5b唔該

輸夠兩球 法羅索性壓上去踢反而場波好睇左

denmark發力了

捷克快啦 1粒就收貨點得

捷克立即半大

咪撚再刷啦

我屌1:1

嘩屌 捷克

半大goal!!

goallllll

點解丹麥踢落好似多人啲咁

半大2x1上車注

捷克屌你老母咩

丹麥主勝1.04易到

靚波 1:1 2.5b -1

半大黨 全面進場

3-0丹麥

大陸佬 屌錯你 sorry
丹麥-2/-2.5
塞浦+1.5

3:0

丹麥 3:0

1:1

會唔會琴晚英聯杯 頭幾場全大

3球~

屌你友誼賽炒人3粒都真係戇鳩
不過上盤

30

捷克半大水泥gel

爽死 denmark

屌你老母

個龍門走出黎比人射空門

馬會終於開D派錢波

捷克半客24

今晚好開始

捷克係咪on9

丹麥捷克大球正氣到

又勁中

以為高幾班壓晒上前

-2 ok

丹麥入夠啦 刷下c啦

頭兩場咁撚正氣 陣間應該仆街...

好彩冇補到細2.5/3飛
如果唔係後悔死
原來頭十分鐘denmark係到做緊戲

捷克半客我屌你老母

開埋半主會開心啲

個大陸佬仲有場黑山+1 定-1 唔知咩盤
但跟左呢2場
好撚癲

咁快3:0 角大玩完

追唔追11.5b好

丹麥淨係買左3/3.5b
保守得濟

嘩半大2串1又黎

丹麥入多球啦

捷克個場比多粒就完美

割禾青 訓教等美職

丹麥角球10.5b得唔得？ 求指點迷津

我怕手多多...

捷克又撚狗

邊個係大陸佬

藍罐曲奇ng 得 @1.9

捷克入波未

如果收錢，完半場派100 1個 ，頭一個留tt

1,9?

提提大家 碧咸無pizza佬

我岩岩澳博買波
前面有個大陸女人 用wechat大陸佬出水
唔知係買料定點 個女人唔識睇讓分 我幫佢講完 偷偷地係隔離跟左2場

1比0都聽到有人咁講 咪繼續攻

捷克班人楂入乜撚波
明明00半和係都要11先得

屌你咩

做咩唔睇真d

捷克快入

4:0未

差7場 想做善長人翁派錢

丹麥ng 有1.2

係囉 整多粒 4比0啦

佢個群組就叫做聊天(3)
睇條撚咩 仲有場黑山囉 我當場搵唔到黑山 11:58了
就跟兩場

半場10個角ok?

丹麥-2本身1.7 回到1.9
我1.7買左
仲要驚佢開唔出

又唔早d 益下我地

收sick

11:58
有邊次買咩波無講

柯煙

7球

今日中午條友問買咩 我話大板鋼巴
佢都跟左3000$ 2.14
咁都叫無益大家 屌你屎忽

邊場

快刷角

捷克比多粒啦

等你下場

要幾角

法羅my 跌到5.7

11就ok

丹麥咁正氣都有
定係我睇得假波太多

Ng

仲要出都贏多輸少
唔包生仔姐 但都無叫過人派

半場 4:0 定 5:0

唔該入多兩粒

有11.5b即上

好耐冇見過大岩

起碼唔係事後飛

驚友誼賽撚狗淨係買左好少

捷克咁都頂唔入 on9

其實可能咁先正常 我地睇太多19 波

tt

我了. 得我留tt

捷克１２Ｍ！！！！

捷克13m

丹麥入多球啦 半場4:0

半場至少8角得唔得

不要再說了

咁認真 不嬲尻吹開

無撚買果d波咁撚正氣既

入阿捷克

12未呀屌

goallll

屌你捷克又入

捷克 又係12碼

岩蛇 大佬彪 波post 孖寶

馬會派錢日

爽 完全跟飛踢

捷克2：1

點解我串左全大...

想快d完下半場

乞到咁 欣賞你嘅幽默感

中12800

中左仲嘈既

係 好掛住條仆街岩

4:0 5:0

30分鐘3球我第一時間唔係諗gel
係諗補飛怕半三全三

俾假波搞彎左個人

真 兩場同哂路

上面起機了

今晚提子有冇呀朗同狼隊？

4球！

36800 勁到 好好運

咁撚細又低賠率有尻用 都唔夠潘狗撚

4:0

169！

來回地獄又折返人間

準備5:0

唔止了

差角大

Cyprus一球禁區邊罰球跟手一球12m 真係有心輸

嘩屌 有料

半場入多球啦曲奇

友誼賽4:0 屌你老母傻撚
唔大口轟呢場真係我唔岩
對唔住大陸佬

捷 1:3 呢？

中3萬幾 派埋我啦

正式宣佈

國際賽期變左正氣日

勁丫
有位巴咁就收3萬8

黑氣石

咁就贏3萬幾

有神快拜

真係收到我再抽2個

派我一直贏

5:0 未

萬幾變到3萬幾 堅勁

支持1:3

好撚提子

我排第二位派埋我啦

係收36800

旺到

派我 祝你長賭長win

咁就3皮

我啦

唔係順住落咩

夜晚嗰啲睇路啦

咩叫抽

5:0唔該

差三個角球

好

佢初派係第一個 咁多兩個咪順住落囉

手足cashed 抽我

36800

乞兒全面進場！

差三個角球 訓教

你個正乞兒

仲有一個tg 位

追藍罐曲奇ng，派錢

好撚勁
仲要中最高倍

勁中

我，留名

你盲架 留tg你memememe lmlmlmlmlm

Ok

突然間禁多人

宜家D職乞好撚廢 以前秒速TG LINK

屌 我依家同班乞衣連500 都要搶

佢弱智唐氐你原諒佢啦

樓TG

好開心 中左我

波膽串都中...

火雞哥萬歲萬歲萬萬歲

深夜場次會唔會撚狗

火雞哥派ed 抵你贏大錢

$1200 上$36800
真心有料

留意下169係咪度

1200？

我有料，要5要

點解聽朝場西灣河羅湖城冇左？想補注都唔得

等緊你

快 羊巴

ME

火雞哥想奶你袋袋了

有冇貨仔

有呀 34場

1001

1011